想贏係賺藍絲錢養手足！

唔好再迫人表態啦
就好似有心人係大陸賺錢 但將d錢支持香港本土電影
要可持續發展 黃店要生存唔單止要黃絲支持 唔表態就可以賺埋中共錢養手足
唔好再批鬥唔表態/盲目鬥黃
中共最叻係滲透
所以唔表達都可以代表佢暗地裡反 一表達就冇廣告收入 又乞食 黃絲可以救到幾多人？

啲人咪又係咁樣屌鳩Supper Moment奶共
所以樓主你個logic岩，但係連燈嘅世界唔會Work

pr公司 拉

迫歌手表態仲衰
原本個市場已經養唔到d歌手 所以先要去內地賺錢 而家仲要迫人表態 姐係迫人地冇晒收入 咁點？嗌口光復香港可以當飯食？
監察議員嘅投票好過啦

push